所有名人同我通通現身！

毛澤東阿，習近平阿，愛恩斯坦阿
全部同我出黎！！！

xx

我算唔算

無人識你呀

收皮啦

搵我